曼聯打左3場得3分

無計比人黑哨

曼聯就係樓主嘅生存意義

笑夠未

完季38分

張圖好match樓主 十足十果d矮東瓜既笑樣

Respect!

唔使降班仲想點

38場咪有38分

打哂格

諗起D獌狗見到摩佬黎打哂飛機就忍唔到

唔好再懞啲

又笑胎仔

笑

咪講啦

比球證針對

佢打格狗嚟